疫情下的日本偶像握手會

疫情下的日本偶像握手會 肺炎對策 看到摸不到
日本陸陸續續有大小活動，因為疫情影響而取消，偶像界也有繼續舉行與取消的例子。而這一組偶像團體いぎなり東北産，就想了這個方法"握手"。

屌閪呢？